關於移民定留守，有時候會諗起Thor……

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

都後都係錯過"後"先字

好過留係度睇住香港變新疆 然後自己入埋集中營
如果香港冇曬香港人 得翻腥香港人 其實香港呢個地方就冇價值

想點

avenger

復仇者奶茶聯盟

宇宙大爆炸啦

咪成日ff咁多啦

變左呢個post 冒重點

點解你哋可以全部人都打錯字

真焦好好笑

人地係要用舊Asgard 同 Hela 攬炒先去起個新，香港人移民只係走佬，香港人邊有膽好似Thor 咁放Surtur出黎炸柒Asgard咩？

如果用香港人比asgardian , 最後只求自己走佬任由Hela坐大，放surtur? 我仲有層樓喺Asgard ，點可以炸左Asgard 佢？

想聽下留係度可以做倒d乜？
願聞其詳

一個地方受到極權逼害，有人想離開好正常，我唔係想反對呢樣嘢，我只係覺得用電影橋段浪漫化美化個選擇唔太合適，無論走定留。因為電影多數誇張（例如Asgard同Hela同歸於盡），你咁樣一比只能選擇性咁比就會顯得雙重標準。

走唔走係個人選擇，大定角色、崗位、能力，目標都唔同，你諗唔到所以走，但有人諗到所以留都唔係on9，反之亦然。

如果你諗唔到喺香港可以做咩，咁希望你喺外國會諗到同做到，為香港定為自己都唔緊要。

想走咪走，但請唔好用呢啲嘢選擇性浪漫美化個行為，亦都唔好要唔同人捆綁做選擇

假設你「就係諗唔到留喺香港做咩所以走」，咁咪走囉，鄭敬基話要返加拿大做國際戰線，《十年》其中一個導演都移民，但亦都有班人會移民後食盡兩家茶禮，財經台都討論緊移民點樣香港收租外國唔交足稅。

如果一個正常人要做移民呢啲重大決定，最好唔好用到浪漫化嘅電影橋段去支持，等於你生唔生仔唔會因為睇左邊套Marvel 有個橋段比較就係正確或錯誤